有冇巴絲12月15日或者附近分左手

好撚痛呀!!!!!!
原來心跳起伏可以大到令人失眠真係唔分唔知

頂希望我個ex唔會上連登
因為我個ex都係15號分

我老母生我同埋我出世嗰日原來係同一日

自膠，整錯顏色

屌你老母留名

唉

唔好傷心 好快就過去了

你id

前日

痛死你
拍左幾奈？
我初戀拍左1個月都就死咁
之後我有個friend話佢初戀拍左兩年都冇事
見我一個月係度鬧爆我
我知佢安慰緊我但係聽完佢段初戀我好返啲

Hi啱啱分手

cheer up

Id
希望你會冇事
A幾呀？

Here
俳佪分手邊緣

Agger 樓豬

A1.5
以為終於搵到真愛 可以到一世
我係個啲好難先肯拎個心出黎對人的人

琴日分手
男友又偷食 唔再心軟原諒佢

我都差唔多
我係由細到大都有咩啲心事唔講
訓教前就係度諗諗諗 諗一兩個鐘就訓得著
我個ex係第一個講超過兩個心事既人
我講哂我所有心事 所有弱點（例如聽到咩野就玻璃
心）同講哂所有諗住死口唔講既野
佢都有講少少既

之後佢話分就分

琴晚分手

真係會嚴重失眠

Tommy仔女朋友？

I know that feel bro

早排先分 個人好失落